win10 chrome flash一直死，可以點做

成日都shockwave not respond,而家又冇得直接入plugins disable

另一個post話 no sandbox行唔行得通